[學術研究] 黃師傅教大家正確用雨傘自衛

昨晚發夢見到好多治療片段唔需多講 , 但發現到大家都仲係未發揮雨傘最大威力
鑑於近日街上暴徒猖獗
黃師傅教大家幾招極危急生命受到威脅時善用頭尾兩端的自衛招式
睇完唔係拍下羅友走 , 要推比其他手足學下野

GIF圖是六秒方便Whatsapp / tg傳閱 , 隨便用

最後用傘耍套拳欣賞下

本帖所有內容只供學術研究 , 請勿濫用暴力
香港警察對非黑底市民使用暴力是絕不容忍！

係公司睇唔到gif 圖...
段youtube 啲功架唔係好得...
隨意搵左兩段好似OK